<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
<title type="text">UALALA</title>
<generator uri="https://github.com/mojombo/jekyll">Jekyll</generator>
<link rel="self" type="application/atom+xml" href="/feed.xml" />
<link rel="alternate" type="text/html" href="" />
<updated>2016-07-04T15:54:56-03:00</updated>
<id>/</id>
<author>
  <name>Nombre del autor</name>
  <uri>/</uri>
  <email>hola@ualala.org</email>
</author>


<entry>
  <title type="html"><![CDATA[Nos mudamos a un nuevo espacio]]></title>
  <link>/tenemos_un_nuevo_espacio.es</link>
  <id>/tenemos_un_nuevo_espacio.es</id>
  <updated>2016-06-30 21:00:00 -0300T00:00:00-00:00</updated>
  <published>2016-07-01T00:00:00-03:00</published>
  
  <author>
    <name>Nombre del autor</name>
    <uri></uri>
    <email>hola@ualala.org</email>
  </author>
  <content type="html">&lt;p&gt;Seguimos avanzando y creciendo, hace un tiempo nos propusimos mudarnos a un espacio mas amplio. El objetivo se cumplió: ¡habemus Casa UALALA 2!.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A lo largo de esta primera mitad del año, el proyecto creció a gran velocidad: se sumaron nuevos participantes, ganas de hacer mas actividades y necesidad de seguir creciendo. Tuvimos claro que nuestra querida primera Casa UALALA nos estaba quedando chica, limitada únicamente al encuentro del peques quienes en los últimos tiempos ya comenzaban a dar señales de querer expandir y explorar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/fotos/blog/2016-07-01-0.jpg&quot; alt=&quot;Limpiando el frente de la casa&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Teniendo en claro eso, comenzamos a soñar con un espacio mas amplio, con varios ambienes y mas verde. Nos organizamos para localizar espacios de la ciudad que estuvieran en desuso o abandonados para luego acercarle a sus propietarios la invitación a que lo ofrecieran para nuestro proyecto social. A las pocas semanas de iniciar el rastrillaje, surgieron varias oportunidades. Finalmente, hace algunas semanas definimos nuestra nueva sede, la Casa UALALA 2.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es una casona de mas de un siglo ubicada en la calle Garibaldi al 1350, con amplios espacios para realizar comodamente los encuentros de los chicxs y mucho, ¡pero mucho mas!… Además de un gran potencial, cuenta con un enorme fondo verde que llega hasta el centro de la manzana, con arbustos y frutales. La casa y el espacio en general ha sufrido los embates de los años y el abandono, pero ya estamos trabajando en ponerlo en condiciones para poder usarlo lo mas pronto posible.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Estamos muy felices, agradecidos y entusiasmados con esta nueva etapa que comenzamos a transitar. Nuevos cambios, nuevos desafios, las mismas ganas y el amor de siempre.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/fotos/blog/2016-07-01.jpg&quot; alt=&quot;Limpiando el frente de la casa&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/tenemos_un_nuevo_espacio.es&quot;&gt;Nos mudamos a un nuevo espacio&lt;/a&gt; was originally published by Nombre del autor at &lt;a href=&quot;&quot;&gt;UALALA&lt;/a&gt; on July 01, 2016.&lt;/p&gt;</content>
</entry>

</feed>
